點解三家姐本書咁好賣？

今日經過誠品走左入去行下，發現三家姐本書係暢銷第一位 。

書店係一個好有趣既存在，基本上可以當係一個縮影咁睇。
好似十年前既香港書店，一眼望落去，大把金融書係當眼位，個陣幾多人笑我地香港庸俗。
而家入到書店，當眼位就係放哂旅遊書，各種旅記。
前排翻大陸，係大陸機場見到大把咩馬雲教你點點點，如何創業點點點，一睇就知道大陸大把人野心勃勃。

我唔係想評論三家姐呢本書，因為我只係睇左幾頁，無資格講。

香港人睇旅遊書，因為鍾意旅遊。
咁點解咁多人睇呢本三家姐出既書？
如果係另一個人寫一模一樣既內容，係未又咁多人買呢？

講咁耐，邊撚個係三家姐呢？係咪關家姐呀？

呢個大家姐 二家姐 四家姐
咁三家姐呢

1係轉身射個3家姐?

屌，講嘢一舊舊

鬼知你講邊個

因為佢係kol
多傻鳩followers買

個人冇內涵淨係識講埋啲垃圾愛情論曬自己食洋腸，講到冇貨就叫follower俾靈感。最叻屌鳩haters。

[黑警家屬終於上水] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (10)

遠嘅唔講，對上64無反應、69一週年連IG story都無出但又日日update個貓IG，舊年話就話放唔低香港要回流，武肺剛開始就逃走返瑞典，點知一返到去瑞典果邊爆得仲犀利，不過比人踢爆之後潛左兩個月水復出之後就扮都費事luundefined)